有冇類似香港製造嘅電影推介?

人在外國唔知幾時返到黎要睇下港產片平衡下，有冇推薦

幻愛

嘩麥家琪

多謝ching

我有個外國friend推薦蔡明亮嘅青少年哪吒，係我張to watch list到

其實唔算係off topic, 自

而家網上應該未睇到住

細路祥

睇到哭𠹌死